一句講哂 裝唔裝修荃灣間串燒？

I'm ready

？

肉餅哥啦 藍扮黃 又串

盡量拎個共識先
______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

報得出黎應該直接執左走左佬啦

但佢呃人同情心更可恥

仲洗問？

當然

佢呃人錢咪罷食斷佢米路囉
佢又無打人殺人裝乜撚野修

記錄在案搞左重要嘢先

走左佬喇 重問

罷食就得 唔使裝修

冷靜啲先 黑先裝修 藍罷買就得